一人一個自己智障既事情

過完關唔撚就得張身分證放係邊，搞到要遲一班機同加左千蚊坐下班機。

打錯字加多樣